# XML-project1
### xml 大作业第一次
### 侯成程-2017140683
##### DomDivider是把使用w3c.dom将ipo.xml文件按照公司名称分离的工具类
##### Dom4jDivider是使用Dom4j将ipo.xml文件按照公司名称分离的工具类
##### SaxRetriever是把ipo.xml文件属性信息读取并输出到控制台的工具类
##### Project1的心得体会.docx是项目1作业第四项